咁多手足被自殺之後，就出現左呢場疫症，有冇咁巧合？

咁多手足被自殺之後，就出現左呢場疫症，有冇咁巧合？

blocked